今日香港市區有狩獵行動?

屌你班黑警 打巷戰咁樣
義士們已經撤緊 仲係後面開槍 當自己狩獵

黑警係咪心理變態?